cant you see? I dont wanna slow dance,

inthe darkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk

daaaaaaaaaaarrrrrrrrrrrrrrrk